# เผยตัวเลขความหลากหลายของพนักงานในองค์กรยังคงเปลี่ยนแปลงไปไม่มากGoogle #
มีโครงการริเริ่มในการสร้างความหลากหลายทางชาติพันธ์ุของพนักงานในองค์กรซึ่งเคยเปิดเผยตัวเลขออกมาครั้งแรกเมื่อปีล่าสุดเปิดเผยตัวเลขพนักงานปีให้กับคณะกรรมาธิการด้านโอกาสการจ้างงานที่เท่าเทียมอีกครั้งซึ่งสะท้อนให้เห็นว่าความหลากหลายยังคงไม่มีการเปลี่ยนแปลงมากนักพนักงานของ
ส่วนใหญ่เป็นคนผิวขาวและคนเอเชียขณะที่จำนวนพนักงานผิวสีมีคนเพิ่มจากปีราวคนพนักงานชาวละตินราวคนเพิ่มขึ้นจากคนชาวพื้นเมืองอเมริกันอะแลสกาคนเพิ่มขึ้นจากคนและพนักงานที่เป็นลูกครึ่งหรือลูกเสี้ยวมีอยู่ราวคนเพิ่มขึ้นจากคนขณะที่เมื่อแบ่งตามเพศพนักงานมีผู้หญิงเพียงซึ่งเพิ่มขึ้นมาเพียงเท่านั้นซึ่งเท่ากับว่ายังเป็นองค์กรที่คนผิวขาวและผู้ชายยังคงเป็นกลุ่มคนส่วนใหญ่อยู่
รองประธานของฝ่ายการจัดการบุคคลระบุว่าตัวเลขดังกล่าวยังคงไม่น่าพอใจและไม่สะท้อนสิ่งที่บริษัทต้องการขณะที่ผู้ประสานงานโครงการระบุว่าการเปลี่ยนแปลงเชิงวัฒนธรรมนั้นต้องใช้เวลาโดยเฉพาะกับองค์กรใหญ่อย่างที่มา
Google Diversity Initiative Google Equal Employment Opportunity Commission Google Google Google Nancy Lee Google Diversity Initiative Google Venturebeat 